ifree group 愛訊集團

大學friend叫我幫佢買ipo 佢而家係果到做 但我好有保留 大家有無聽到有咩呢個集團既負面消息

ching 我都有fd叫我買。 可以交流下

TG: @zcbm1997

佢地係咪呃錢ipo

公開討論啦

講左上市好多年都上唔到

係 我另外個frd買左等左4,5年上市

屌 之前係tg都有人sell我買pre ipo

講撚到幾撚勁咁樣